\abstract{РЕФЕРАТ}

Объем работы равен \formbytotal{lastpage}{страниц}{е}{ам}{ам}. Работа содержит \formbytotal{figurecnt}{иллюстраци}{ю}{и}{й}, \formbytotal{tablecnt}{таблиц}{у}{ы}{}, \arabic{bibcount} библиографических источников. Количество приложений – 1. Фрагменты исходного кода представлены в приложении А.

Перечень ключевых слов: сайт курсов, веб-сайт, контакты, профиль, пользователь, оплата, описание курсов, цена курса.

Объектом разработки веб-сайта магазина курсов является создание современной, функциональной онлайн-платформы, предназначенной для продажи и предоставления образовательных курсов.

Целью выпускной квалификационной работы по созданию сайта курсов заключается в разработке полнофункционального и эффективного веб-сайта, предназначенного для предоставления образовательных курсов. Работа направлена на продемонстрирование навыков проектирования и разработки веб-приложения, а также способности создать удобное пространство для предоставления и управления курсами, обеспечивая пользовательский комфорт и функциональность.

В процессе создания сайта были выделены основные сущности путем создания информационных блоков, использованы классы и методы модулей, обеспечивающие работу с сущностями предметной области, а также корректную работу web-сайта, разработаны разделы, содержащие страницу курсов, информацию о сайте, обратной связи, покупки курсов.


\selectlanguage{english}
\abstract{ABSTRACT}
  
The volume of work is \formbytotal{lastpage}{page}{}{s}{s}. The work contains \formbytotal{figurecnt}{illustration}{}{s}{s}, \formbytotal{tablecnt}{table}{}{s}{s}, \arabic{bibcount} bibliographic sources. The number of applications is 1. The layout of the site, including the connection of components, is presented in annex A.

List of keywords: course website, website, contacts, profile, user, payment, course description, course price.

The object of development for the online course store website is to create a modern, functional online platform designed for the sale and provision of educational courses.

The aim of the final qualification project for creating a course website is to develop a fully functional and effective website designed to provide educational courses. The work is aimed at demonstrating skills in designing and developing a web application, as well as the ability to create a convenient space for offering and managing courses, ensuring user comfort and functionality.

During the website creation process, the main entities were identified by creating informational blocks. Classes and methods of modules were used to handle entities in the subject area and ensure the correct functioning of the website. Sections were developed, including the course page, information about the website, feedback, and course purchase.
\selectlanguage{russian}
